ONEPIECE 海賊王 ワンピース913 漫畫中文 鶴的報恩

Jeng

羅 都參戰！

頭等

羅

鶴既造型滲左浮世繪風格，幾有趣

Zoro嘅表現始唔會令人失望！

Zoro比人打傷左額頭 ？

霍金斯

近距離俾人噴堆鐵釘，擦傷少少有乜出奇？

又羅

佢又要擋劍又要幫luffy小玉擋釘

CLS
個刀斬落佢個死人頭到
如果唔係粒果實能力
契仔應該一刀秒左佢

無撚左刀鞘

海賊王副手應有既實力 你估係某人咩

仲要唔係三刀得二把刀

佢認真邊個會贏到佢

好想睇zoro打雨之希留

驚認真打會傷到路飛條廢柴姐

契仔唔可以炒人per!失敗！

霍金斯兩年後先三億
佢死得幾多次 下下搵人頂

又替身又內訌，霍金斯班卒都幾慘

契仔

如果霍金斯嘅能力可以用到敵人嚟做替身

9估：路飛會唔會受鬼徹詛咒？

詛左又點
咪又係鎖血，打贏，霸氣升級

應該話
究竟會點樣影響到路飛至岩

咁睇霍金斯真係幾廢

佢隻抽zoro 羅 路飛應該都0%勝算，對山治就難講

到底呢套野個主角有幾on9

智商退化成點

卓洛係咪新世界第一次受傷流血

zoro秒咗稻草人...... 廢到

會唔會俾佢啲針傷到就會俾佢落左降頭變成替身

殺左兩次啦已經

對藤虎傷過

霍金斯講出自己果實能力嗰部份好膠

btw ZORO

路飛用刀柄打人果下笑咗

稻草人仲廢過凱特

睇下zoro對kuma個生命力，應該係最勁替死鬼

唔記得有冇見血？

zoro 幫佢執番啦

好似替身

好撚醒 咁都識

隻熊又可以出figure

稻草人好似遊戲王咁

邊個掟刀柄

d釘打左落zoro度應該有後續影響
btw稻草人真係好廢恃住自己能力 一d體術閃避力都無

短短一陣無左三條命
卓洛咁快扣左血
條友無報告比海多 睇佢幾時死死氣話加入

3億係比佢條血 其他野都係廢
把劍放出黎隻野食傷仲要轉移去本體到
廢到仆街

兩年前打黃猿個時又係一下攻擊消耗一個替身
兩年後又係比人打中一下就消耗一個替身
我諗路飛就咁開二檔出機關槍應該都可以一秒打死哂佢全部替身

On9 你真係當其他超新星係垃圾？

我覺得條友仲有其他能力既
未出啫 同埋佢無限命先唔避 硬食d技啫
仲有佢講過一個月後路飛佢地仲生存既機率係19%
意思係路飛有19%機會打贏凱多
可能想係到再試下路飛佢地
如果有多d機會打贏凱多 佢又會加入路飛反凱多

佢副牌應該仲有好多殺手鐧，不過要睇運氣抽牌呢下太on9限制左佢實力，真係好打不如好運

如果卓洛唔用刀
如果路飛無能力

鶴的報恩

呢個主題係咪日本一個出名既民俗或者傳說？
之前玩過幾個game都出現過呢個副標題
有無日本大師出黎解下話

d卡牌 應該有d好勁既能力

唔似咁簡單

睇標題以為講海軍個中將老女人

日本民間故事
其實你一google咪搵到

佢出埋浦島太郎，係龍宮城已經過左(人魚島)

佢講過卡牌令佢可以發揮超越自身極限嘅力量

人地後生都幾靚格

斬一刀死一次

Zoro開招大千世界 幾百野劍氣 一招秒

有幾難... 寫佢用一條命 可以付加特殊效果已經可以吹到好勁

霍金斯都幾撚廢
隻通靈獸唔打得 而且打中通靈獸自己要嘔分身出黎
咁不如自己變稻草人上去打
如果佢自身係廢過通靈獸所以唔出手咁真係廢上加廢
加上隻通靈獸d動作好似同自己同步？
咁想同隻通靈獸一齊sm對手都難
on9到咁嘅招真係人唔笑狗都吠
搵d咁嘅柒頭做隊友
唔怪得比基德比凱多打到巢晒皮啦

無佢提一提,我真係認唔到果三件蛋散係羅既手下

有冇h漫

點解會有人想做霍金斯d 𡃁

內訌個到我笑左

霍金斯就未認真既,佢今話表現同兩年前無乜分別。

大家都係試招。

又開始集齊人傾計劃,跟住路飛又唔跟計劃行事,先輸一次,後鎖血+主角威能打飛凱多,世界大事件。

好想鶴用果實能力幫我洗白白

終於有羅

有冇諗過可能親信唔洗俾條命稻草人
然後親信再幫手捉一堆炮灰逼鳩佢地放條命落稻草人到
最後再講個事實俾佢地知等佢地更加賣命去打完場戰鬥就可以降低自己死嘅機率
捉翻百幾二百嗰翻黎就發達啦

佢係因為果實能力先唔避，黃猿係佢面前伸佢一腳，都無避開嘅意欲

十幾個應該能力上限，而且點判定叫做未知(多數係致命傷做判定)

基德都幾撚慘
搵一個係凱多既手下做同盟唔夠 仲再搵夠兩個口
其實係未基德條靚killer（唔記得左係未咁叫）玩鳩基德渣
成件同盟既事又係佢叫做

所以先值3億5千萬

一睇就知佢目的唔係捕足 /殺
佢點睇都係試探多 冇必要露底俾人知

依啲講運大風險嘅能力，一般抽到牌時就會特別屈機

如果抽到內訌係路飛個邊，話唔定佢地就會唔受控制互打

講緊契仔一刀斬爆左3億既人頭
就算霍金斯有無用能力都無分別
反正佢一向用開生命值硬接
何況霍金斯都唔似係純粹靠屈替身屈到上3億
你話契仔痴唔痴撚線

睇尾田點寫
一定會有強制抽到好牌既能力 （如用一條命換？）
唔會只靠運

/ 用命去付加能力

做得四皇手下 又超新星唔會廢

輪到我嘅回合，抽卡！

諗起佢比黃猿射到無哂替身個淆底樣
唔係個Rapper出黎救佢應該死左

硬係覺得戰桃丸同黃猿 會到 和之國

佢有淆咩
佢一開始就話計過今日唔會死

有呀

其實佢果實其中之一既能力係咪百份之百準既沾卜
係的話都幾屈

犬嵐同桃之助留係佐鳥做咩？唔記得左

比黃猿射到嗚嗚聲
流到成面汗

話就話有好多條命
但全部都係拎啲廢柴做替死鬼

求其一個範圍技秒晒啲替身
咁係咪會得返1條命

屌細力d, 真係唔記得左
桃桃留左係象上面做乜野？

兩年前zoro咪又係比黃猿踩住個頭

霍金斯好似係兩年後第一個打到zoro見血既人？

綠牛好似有打到佢出血

會唔會掂到血就可以限制/控制之類
好似飛段咁

我都唔記得
Btw最想睇馬可條線

新世界第一次受傷

藤虎冇打傷佢咩
鬥技場出面好似過左幾招，唔記得有冇傷

第一頁好有路飛風格
魔法師:知唔知我大佬係邊個呀
路飛:知呀 就係黎打你大佬
zoro:喂 話左唔會咁揚
路飛:冇呀 唔知呀

好似比藤虎重力壓到嘔左少少皿

比人打到嘔曬血

好似第一個pist見唔到個’拖’字

Post

又拖

霍金斯飛釘呢下應該有下文? 冇理由稻草人+釘呢個組合同咀咒無關

霍金斯越多o靚越勁
人海戰術

好似係想同隻象交談多次

我都覺得佢可能有d幫助

屌……呢個就係果個打敗10億卡塔庫栗的五皇呀？ ！ ！ ！
兩個人面對3億既垃圾要逃走？ ！ ！ ！
仲講乜鳩預見未來既見聞色，唔通就睇唔到霍金斯既能力？ ！ ！

雷利睇到實去廁所喊死……

同羅合作就是要打倒凱多

逃咩走，要救小玉

隻狗要佢地走

Zoro最後應該還番把秋水
拎左把鬼徹

差d以為係個中將鶴
諗緊明明冇出現過呢個人做咩又報恩
原來第二個人黎

個人覺得今篇，凱多會多數會被成班圍，單挑就冇咩可能，尾刀一定係路飛

契仔係唔同d, 人地就柒，自己就點都型

刀/劍 算唔算係最快做到致命傷害既招式/武器
一刀劈落去唔見1條命
係咁易劈1分鐘就劈哂D替死鬼

拳 腳 都係傷only

小菊

又走佬

唔還，三代換二代得唔得？

明明可以秒左佢

3代斷刀
換2代

秋水同二代同lv
無對換既必要

d人唔記得左打明哥就係為左搞凱多
羅幫柯拉松報仇係支線黎

點睇鬼徹 愈新愈廢

初代(無上大快)>二代(大快刀)>三代(良快刀)

依D係咪叫回塘

霍金斯抽到逆教皇，但係冇講佢真係抽到教皇。
似只係自己張隻牌反轉，就當係放生左佢。

就咁睇張卡冇發生效果，路飛冇人協助走佬WO。

呢D叫老翻。

貝波

根本冇認真打

發動替身能力

明明早兩集仲好撚型咁避招
而家又回復正常

霍金斯抽到逆教皇，但係冇講佢真係抽到教皇。
似只係自己張隻牌反轉，就當係放生左佢。

就咁睇張卡冇發生效果，路飛冇人協助走佬WO。

羅會唔會醒到已經串通左基德，或者霍金斯打碟音佢地
霍金斯負責蓋住消息

諗起之後路飛，卓洛，羅，基德，基德條靚，霍金斯，打碟音，恐龍。
8個超新星合作打下凱多加大媽

五王副手不死鳥補血，莫利亞，甚平參戰，正

鶴 << 算係協助走佬

但羅一開始就無心打凱多 現家幫拖都係唔想走佬累死路飛一伙ja 對羅黎講打明哥先係主線

出招抽卡會唔會太戇鳩?
用運氣打交?
會唔會有張自殺?

唔係啦，要卓洛救，佢邊幫到佢手

應該有心打
搞9工廠後原本想等凱多同明哥內訌，借刀殺人，
但點知無跟呢個plan發展，最後羅自己親身打明哥

日本丑時之女傳說，受詛咒既人七日內會劇痛至死，尾田唔會咁樣寫傷卓洛下嘛

仲以為係個個阿婆中將

點解個個都插霍金斯
覺得霍金斯個人設好特別同好型喎

唔係囉
羅同明哥講左啦
首先爆廠爆sad害到明哥仆街
然後佢有心殺明哥/比明哥殺
咁佢死左都無所謂 海多會殺明哥
由頭到尾打海多都唔係重點
只係用黎昆路飛幫拖

我記得以前睇動畫佢招替身唔係連落啲手下度

照咁睇好大機會讓賽

似冇心機認真打，可能想脫離凱多

咁依家明哥都贏左，會幫路飛一齊打凱多都正常丫
你估班超新星唔想挑戰四王咩。

羅又係一個講道義既人，係高地睇路飛打明哥陪佢一齊死。正路都唔會反口。

何況依家路飛打贏左大媽團卡二果D全世界都知，我諗要打凱多，有腦既都會同五王合作。

番意番霍金斯有影到佢抽到「逆教皇」，但係冇講佢真係抽到「教皇」。
似只係自己張隻牌反轉，暗中放生左佢。

再睇最後張「教皇」卡根本冇發生效果，路飛冇人協助走佬。
遲下等尾田開估

咁當然啦
但佢本身的確無心打海多
發癲搞亂世界only

冇人討論熊仔

你覺得佢避到個腳 ？？
佢有反應個陣， 隻腳已經係佢頭附近

覺醒 身邊所有野都可以拎黎頂

LUFFY拎住把野都照用槍

打傷親生仔就邊個都冇面比
我都覺佢設定幾好，木無表情又有得變身

今次霸王色有用啦

清卒

霸王色唔係整暈？

冇用既，最多整暈佢地
暈左都可以繼續做替身既

應該都係有d 牌勁撚到仆街 , 出完牌一個打成團

比羅知道傻鳩路飛又唔跟計劃行事，搞到大大鑊應該又痴線

契仔來了

Zoro 受傷流血，為山治感到一點安慰

佢講到明牌只係可以發揮超出極限既實力
當佢戰為100，咁正常超出極限應該係300左右
而唔係會有一張牌會可以發揮到無限大既威力既

ON交

路飛 ：知唔知咩叫鎖血
鎖血一個吊打佢成團都得

同hunter既凱多一樣 瘋狂小醜

跟本係無心機打
今話第一格已經話
如果你地(路飛)來觀光既話趁早快D 走

係之後路飛表明要打凱多
佢check 過路飛生存率得19% = 得19% 贏凱多
機率太低唔值得為左佢背叛凱多 先局住打
如果99% 我諗佢立即護送路飛過去揾凱多

zero換刀未

佢幫路飛同細路女擋咋

19%生存不等於19%贏

分分鐘再嚟多次大媽式走佬冇死都係生存

生存率唔等於真係會打飛佢
佢夠話打飛大媽啦。。咪又打幾下走左

路飛運氣太強命又硬
肯定唔會有事
索隆都無事啦
路飛更加唔洗講 天選之子

都係
但結論無分別
得19% 我係佢唔會搏
抽到好牌好結果先會考慮跟唔跟路飛隊

我反而覺佢占到19%仲有信心左
因為佢本身同基拉成班打過凱多知道果種絕望被秒殺
依家睇到路飛路唔係必死可能會博一博
Ps:個人睇法姐，唔好屌死我

正常發展都係幾個超新星幫路飛扣凱多血
最後路飛單挑凱多

類似打明哥果陣咁

有啲百度傻仔見情報話卓洛傷左
就抽唔切水
屌你原來中左幾粒閪釘 血都無嘔
唔講以為傷過打Mr. 1 果次

未必，
內訌都冇得唔觸發啦，抽左就中架啦。
今次冇觸發到人幫佢走佬即係點解？

諗諗下呢篇係咪最惡世代大戰篇

最惡世代係尾田後加，同尾田早訂既結局大戰應該不是主要人物。

按道理係陪跑角色，路飛一早已經跑出。
浪費大篇章用黎打混戰，是拖劇情

講緊bearbear佢地3個掛

睇動畫見佢比藤虎重力壓到有吐血

四刀流

外行員又中

個中文翻譯做咩將兩個角色都譯做鶴

就咁睇占卜佬果實能力都係buff類型
不過要睇運決定正負面，唔似鼓舞果實緊局係正面
但係上落差別大

笑到仆街
啲扮盲撚當佢神咁拜，咁撚垃圾嘅都有200K VIEWS

我都諗起hunter

點解唔用武裝式擋

打多咗個字，自膠

有種睇返兩個啱啱相識嗰章既感覺

點解仲跟佢

條命係佢到，唔跟佢跟邊個

好得意

一見到貝波即係扯咗
一定好撚好笑

邊有人咁on9講自己能力比敵人知

其實張卡講內訌應該係指凱多旗下嘅超新星會倒戈？

btw 以結果黎睇卡爾多次次都係抽到最適合戰局既個種武器
只係卡爾多本人想用其他武器only

佢地三個係山上，邊趕得切

提提你,你現在收睇緊既係海柒王

講開又講 果陣睇左無耐 mr1果次出血出到咁 我真係以為zoro會死

最後發現出幾多血過幾集又會生猛左

係某個柒中之霸先會流鼻血流到就死

黑繩大龍卷呢

個隻稻草人受傷既話霍金斯都會受傷
呢下真係幾大弱點

霍金斯可能又係暗中搞9凱多

本身結盟發現得0%
而家有路飛變左19%

會鬼

同死神天譴明王一樣

大大個箭靶畀人任射

呢一下我會理解為索隆招劍氣打穿隻怪，殘餘既力量都夠遠傷到霍金斯。

因為一黎佢下面畫多左一格佢地距離，去顯示劍氣穿過怪物後既威力。
二黎霍金斯個傷口位明顯冇隻怪咁大，所以未必係會一齊受傷。

除左尾田 我諗都冇人明 兩種可能任佢up

應該係打中稻草人= 打中霍金斯
只係佢又將啲傷轉落手下到

話說山治招空中行路係咪月步
點解咁柒，cp9用型好多

因為佢係山治

有分別咩

諗起jojo d替身

zoro 新招 貮斬 登樓？？ 定我睇錯

好似未見過呢個名

定係貮斬 登樓＆砂紋 一把刀 一個招名

登樓出左好耐
砂紋應該係延伸技

的確個 擬聲係似突然轉移傷勢既音效

但係計番位置又唔同喎 所以真係任佢UP~ 總之就係又殺一次

貮斬=壽司
登樓=卜口
砂紋=三文魚

魔術師借此威脅路飛，路飛爲左救卓洛就同佢同盟

佢有受詛咒咩？？

尾田又話唔會有人死o既?

個Basil Hawkins真係成個Joey Jordison咁

武裝色呢

on9 無啦啦講自己能力俾人聽

貝波勁d定凱多勁d

爆粗band友

cp9

講得出即係仲有其他能力啦

記得仲有招應登樓

打卡古咪有出過

參考原型係佢

尾田有聽slipknot

Cp9既六式 紙繪 鐵塊好似見聞式同武裝式
Btw. zoro 打長頸鹿應該係世界級好睇
期待和之國打得都咁好睇

水都成個故仔暫時我覺得係最高水準，打鬥，情節都唔悶，空島同沙國都好接近

卓洛更加唔洗講 尾田之子

唔明山治得罪左尾田d咩 開頭都好地地

唔知有冇人提過
ff下，尾田咁鍾意隱晦誤導，
今話霍金問路飛知唔知邊個背後control住，
路飛答完凱多之後霍金又無反應，
有冇可能背後boss唔係凱多
例如早十話卡普無啦啦鳩up左個傳說洛克斯，
凱多大媽都疑似係洛克斯船員，
加上尾田話過路飛今篇會挑戰一個傳說
會唔會今篇真正boss係洛克斯 黎個反高潮

山治=撿返黎

水都，殭屍，泡泡島再到頂上
我真係重睇咗四次

兩年後重睇咗人魚頭開頭
不過真係頂唔順無繼續

啱啊
路飛啱啱出2當個陣 真係睇到嘩嘩聲